好撚驚起出面屙屎

有時人急起上黎真係好恐怖
屙得又臭又大聲咁
隔離廁格入左個入黎
即刻夾到個活躍肌恆哂
好驚太嘈或者臭親隔離
有冇人都係咁？